知唔知點解各位ching返工放工等車都等咁耐

係因為耐（內）循環呀哈哈哈
多謝大家

....